無聊睇番殘酷一叮笑到訓係到

利申: 訓係到睇

推

都唔好笑ge

屌你老母

Eason 最後李克勤講eason岀咗隻新碟係指U-87